有冇人係U到咩都冇Join？

冇上莊
冇住Hall
冇咩識人
冇咩入活動

大把人
唔好以為自己與眾不同

咁撚快拉我post做嘜尻

一樣 連學都冇番添

想創soc
但係一直得個想字

樓主想自己獨一無二
請加入哆啦A夢教

ok啦

連U 都冇join

又幾得意

好可愛